ou 政政 cie social policy點揀？

如題
Ou - Politics and public administration (yr3 entry)
Bu Cie - social policy

應該點揀
利申：2條都有offer

Cie, cie張cert係bu

識揀一定係含大淫政

巴打知入邊情況？

八大政政都食緊屎

請問樓主gpa幾多？